---
title: درباره ی ما
weight: 40

---

تیم **آشنایی با گری** از وکلای پناهندگی ومحققان  حقوق پناهندگایی تشکیل شده است. ما مورد نحوه تصمیم گیری اعضای هیئت مدیره مطالعه می کنیم و در نمایندگایی متقاضیان در مقابل هیئت پناهندگان چندین دهه تجربه داریم.


##  این وب سایت

تیم Meet Gary با [_Consensus Enterprises_](https://consensus.enterprises) ، یک سازمان محور ماموریت همکاری می کند که با آژانس های دولتی ، غیرانتفاعی و سازمان های مردم نهاد همکاری  کند تا از برخی از آسیب پذیرترین افراد کانادا حمایت کند. برجسته ترین ،Consensus، میزبان و پشتیبانی [SettleNet.org](https://settlenet.org) ، یک جامعه عملی بودجه IRCC برای بخش مهاجران و پناهندگان در کانادا است.

 راهنمایی و پشتیبانی فنی مهمی را در ساخت و پالایش این وب سایت ارائه داده و همچنان با همکاری مستمر خود با این تیم به طور چشمگیری در این پروژه مشارکت می کند. آنها واقعاً مطابق شعار خود زندگی می کنند:

> _ما به تیم های کوچک کمک می کنیم کارهای بزرگی انجام دهند._

<p><img src="/images/LFO_E_Reverse_Colour_Tag.jpg" class="responsive"> </p>

کمک هزینه ای سخاوتمندانه از سوی بنیاد حقوقی آنتاریو(https://lawfoundation.on.ca/) امکان ویرایش زبان این وب سایت و همچنین ترجمه آن به عربی ، فرانسوی ، ماندارین و اسپانیایی را فراهم کرده است. تیم Meet Gary فقط مسئول محتوای وب سایت است.

این وب سایت از ویرایش سادگی زبان توسط سالی مک بوث در Clear Language and Design (http://clad.tccld.org/) بهره مند شده. ترجمه ها توسط: مه درویش (عربی) ارائه شده است. اسکندریه مینگ فنگ (ماندارین)؛ ماریا خوزه گیمنز (اسپانیایی؛ https://mariajosetranslates.com/contact/)؛ و میریام وب (فرانسوی). سوالات مربوط به استفاده از نسخه های انگلیسی یا ترجمه شده متن باید به [MeetGarywebsite@gmail.com](mailto:MeetGarywebsite@gmail.com) ارسال شود.

## نظرات؟

آیا این وب سایت برای شما مفید بوده ؟ لطفا به ما بگویید که چگونه می توانیم آن را مفیدتر کنیم!

{{% button href="/about-us/feedback" %}}ردود الفعل{{% /button %}}